我單方面宣佈吉沢亮係最靚仔嘅日本新生代演員

佢係咪拍熱門動漫角色真人化嘅人入面
唯一一個冇比人挑剔過個樣嘅人
真係好撚靚仔
同千年環奈一齊簡單係美嘅暴力

幪面超人時期

仲要光頭都靚仔啊屌

靚仔到好似漫畫走出嚟咁

講得好！

真係痴線
戴眼鏡都完全唔地味

竹內涼真世界第一

大鷹彈

但佢超越左福士蒼汰未?

邊方面先
身高就冇架啦
樣我就覺得冇得輸嘅

我亮輸身高

睇錯咗做沢井亮

拉打個陣已經覺得佢好撚靚仔
靚仔到咁唔高都冇所謂啦

呢樣真
拉打都係為左佢見睇晒

有啲角度同生田斗真幾似

中川大志先係

問題係呢個世界上有人又靚仔又高
福士蒼汰太屈機

由佢做拉打果陣已經好迷佢
大電影果陣佢著套老西拍打戲真係到而家都咁回味

而家先記得原來套戀上香港有佢份

論樣黎講吉沢亮靚仔好多喎
福士係勝在個笑容屈機

但其實我覺得福士唔算靚仔
只係造型同漫改光環令佢好似好靚仔咁
試下學下我亮光頭就即刻輸晒

呢套悶到

我都好鐘意福士
但福士換左而家個髮型就好唔掂
between中村=福士

屌識貨
個時福士蒼汰仲要整個19頭
企係格離真係

福士真係好睇髮型

同佢自己著衫都好唔掂
model比例都救唔到

180著到160

補返圖
快啲轉髮型啦

呢兩張圖真係笑左好耐

吉澤亮個樣真係無敵 好想佢紅
佢做總悟真係有果種feel

同感
睇佢由炮灰到今年終於做男主感動到

亮bb嘅樣嚟講 真係新一代入面最靚仔 佢仲完全做到總悟嘅feel

一般姐 似係啲腐女先會鐘意

睇 fourze 個時覺得佢靚仔過福士

好L正

啱啊
又靚仔做戲又唔差

係
仲要個時福士整埋個7頭

中川大志同福屎真係好似樣唔識分
上次開左出日影（唔記得咩名），同啲fd研究左好耐係福屎定中川
點知原來係中川
出戲好似講咩男豬有病女豬比人蝦啲老套野

同意
笑容真係陽光到想攬住佢錫

btw樓主我想要多圖
用黎做手機lock screen日日J

大把貨

Agger 佢個樣好完美 對眼靚到

感謝絲打！
推po先！

真係靚仔到痴線

頂我又係勁鐘意呢輯圖
咩角度都咁靚仔

哦亮嘅顏真心不得了

好正呀
More

可惜紫咀 唇太薄 矮 顯得唔夠大將之風 唔似男主角嘅感覺 眼神同笑容有邪氣

正撚到仆街
做中二病海藤瞬都好正